# Магазин электротоваров #
* 1.	Регистрация 
* 1.1	Логин
* 1.2	Пароль
* 1.3	Проверка корректности введённых данных
* 1.4	Сохранение введенных данных
* 1.5	Аутентификация пользователя* 


* 2.	Кабинет пользователя
* 2.1	Страничка с данными пользователя
* 2.1.1	Логин пароль
* 2.1.2	ФИО, адрес
* 2.1.3	История заказов* 

* 3.	Страничка товаров
* 3.1	Добавление категории и товаров администратором
* 3.2	Название товара, фото, описание
* 3.3	Товар можно хранить в нескольких категориях

* 4.	Корзина
* 4.1	Расчет всей суммы заказа
* 4.2	Возможность удалять товар с корзины